有冇人鍾意呢類Dubstep？

最後最撚正

垃圾youtuber乞views

Blocked

咩料啊，介紹隻歌都被人block

Bruh呢個唔係dubstep wor

係咩黎？大佬請教

理論上你呢首係pop
因為副歌唔係純電子音樂
夾硬要話係EDM嘅話勉強算係trap
Dubstep 係skrillex, knife party 嗰啲

長知識了

係一首慢咗嘅drum n bass

後段有d drum and bass元素

真心其實80-90s既synthwave都好撚正

認同，前面係加咗少少trap既electronic pop
後面就係dnb

原子邦妮本身喺台灣玩電音都算出名

似pendulum